今日唔好去警總

收到風有共青團+穿白衣的黑社會年輕人會係警總攻擊遊行人士之後便由黑警捉人

遊行完可以去太古食野涼冷氣消費支持下,修頓個到散隊後可以係小路過去太古消費

打LOL對面主路兵力太猛行側路打野好D

記得be water我地玩緊魂斗羅唔好硬碰硬

班共青團同黑社會個劇本係帶頭衝警總之後走佬
之後由遊行人士接棒大家小心唔好中招

等佢地on99係度等，大家去書展涼冷氣好過

跟法輪功去中聯辦啦
狗總可以唔洗理

Push

推推